【預算案】警務處買6架裝甲車，價值7600萬

最後一頁：更換裝甲車
12,776,000 x 6
=76,656,000
7千6百萬買6架裝甲車

魔鬼在細節裏

推啊！

Push

又用香港人錢買武器

推

繼續燒警甴

邊個國家賣畀佢

推呀

買起一艘運軍火既貨輪要幾錢

繼續拎1萬打飛機

理大揸裝甲車條撚屌，擺明係特突衝入火堆報銷，唔係邊有藉口買新武器

然後飯民就通過

用納稅人錢打鳩香港人
仲好意思攞錢
我屌佢老母冚家產
黑警死全家
天滅中共
全黨死清光

可唔可以麻煩G鋒搞搞，
推動歐美禁售黑警裝備？

等班PK用國貨囉

推
都估到賤種波冇好野

中國人民解放軍

話就話買裝甲車 實際係步兵戰車
拎上面支20mm機關炮射到你散曬

屌佢老母，我地不如200億請僱傭兵啦

狗隊預算多左10幾%
headcount 多左2000幾得

實有國家奶共

仲有用22億請多2543個黑警

財政撥款及人手編制分析
綱領( 1 )
二 零 二 零 至 二 一 年 度 的 撥 款 較 二 零 一 九 至 二 零 年 度 的 修 訂 預 算 增 加 8 . 0 4 2 億 元 (7.0%) ， 主要由於
淨增加 1 1 3 2 個職位以加強行動能力，以及運作開支上升。部分增加的開支，因 非經營帳目項目的現金流
量需求減 少而抵銷 。
綱領( 2 )
二 零 二 零 至 二 一 年 度 的 撥 款 較 二 零 一 九 至 二 零 年 度 的 修 訂 預 算 增 加 4 . 3 2 3 億 元 (8.9%) ， 主要由於
淨增加 407 個職位 以加強 行動能力 、運作開支上升，以及非經營帳目項目的現金流量需求 增 加。
綱領( 3 )
二 零 二 零 至 二 一 年 度 的 撥 款 較 二 零 一 九 至 二 零 年 度 的 修 訂 預 算 增 加 1 . 0 7 5 億 元 (4.5%) ， 主要由於
淨增加 3 8 個職位以加強行動能力、 運作開支上升，以及非經營帳目項目的現金流量需求 增 加。
綱領( 4 )
二 零 二 零 至 二 一 年 度 的 撥 款 較 二 零 一 九 至 二 零 年 度 的 修 訂 預 算 增 加 8.551 億 元 (17.9%) ， 主要由
於淨增加 966 個職位 以加 強行動能力 、 運作開支上升，以及非經營帳目項目的現金流量 需求增加。

估撚到啦
咁可以點呀？

打番香港人

香港人無say...

2架變8架，屌你老味

香港都有
用返香港嘅gif唔該

push

咁我唔撚要一萬啦

cls 班狗又收錢買新玩具
推上報!

屌你老母 一萬直係寧願唔要

警甴又濫用香港人錢

唔好禁售,應該要賣啲次貨垃圾畀曱甴,行行下自爆嗰啲

其實早兩個月已經有單咁嘅新聞

好嬲呀?
唔過半嬲極都係唔夠票否決
白票撚仲話唔好投添

屌真係CLS...呢個政府

屌佢老母閪

黑警都關財爺事？
自己要買唔識獨立申請？

屌你老母比錢殺人犯買武器做乜鳩

所有撥款都係捆綁架

推啊

推
幾撚時有比錢你買裝打鳩我地香港人

又想打市民

屌

屌喇

所以更加要正視聽！
文宣要正視聽：攞返自己嘅錢有咩問題？

呢個先係成份野既魔鬼

夠唔夠膽反對呀泛民
因為有一萬蚊所以唔反得囉

仆街

其實認真係咪可以

屌....

好撚準

根本輕坦黎

買武器打香港人

香港依加會直接車上黎

唔L記得推添 屌

劉細良會坐係前面擋

推下 有冇人整合下究竟用幾錢打壓香港人
呢樣重要過1萬

push
push
push

武漢用完再改裝

寧願唔要10000

中飽私囊

寧願唔要一萬都想要三萬thanks

黑警用香港人錢買武器殺香港人
香港人用肉身擋

屌佢老母

其實啲預算up曬上網，不過要時間整合
我淨係第一時間睇警務處條數

之後因為嗰一萬蚊 泛民唔敢搞個預算案

你想買乜大陸都賣到俾你

一定唔可以通過預算案

一早已經軍隊化緊啦

你肯定過半就會否決？
有全民一萬蚊派架
靠泛民癱瘓你都on撚鳩

買多六架裝甲車同請多二千幾人，通過咗真係難打

截至二零二零年三月三十一日止，香港警務處的人手編制有 35 863 個職位。預期在二零二零至二一 年度會淨增加 2 543 個職位。

真心
大家可以放棄
任得你香港人點攬炒法
共產黨都唔會倒台
只會更加極權統治
算撚數啦
寄望肺炎收佢皮好過
大家準備定後路

繼續擴大維穩部隊

支共一貫作風

【預言成真】假設預算案會全民派錢，派錢就可以綑綁市民反對、厭惡的撥款（例如警隊開支）一同通過。

你老母閪 買乜鳩呀屌
可以點阻止？

用香港人錢買嘢打番香港人

仆街啦！三萬！thx!

一日唔武裝革命 支共只會越嚟越極權

pish

阻唔阻止到

屌你老母 原來又幫班狗鋪後路

屌狗老母

DLLM

支共只係靠維穩部隊恐嚇治國 所以佢無論點都要保住呢班鷹犬

7600萬=15條口罩生產線

除非你有辦法令到共產黨驚

Cls 4萬隻黑警

200億可以買幾多架坦克車

國際線要做嘢, 唔好俾佢啲黑警買到靚嘢, 迫佢哋用支那車

一定要反對財政預算案

PUSHHHHHHHHHHHH

PUSHHHH

口罩？醫護啲資源？屌你老母香港政府

港共政府
唔直接買坦克？

步兵戰車唔同坦克

步兵戰車係為支援步兵戰而設 可以游水
唔大架又有可以火力壓制

agger
獨裁政權係用恐懼、武力
因為本身無民意授權

4+6頭尾10架

Dark web

痴線

咁撚on9 為咗買祖國嘢突登整爛架德國嘢
我係用家都唔會咁做

只要有一蚊俾黑警都唔可以俾預算案通過

成班都係白卡佬做狗
你點估佢想點

我屌佢老母呀?

，

睇下兒登仔最鍾意既泛民會點囉
佢唔夠人反唔到我唔介意架只要佢投反對我都當佢有做野

銳武係德國

一定只是口頭9up幾句

又係買歐洲車架 , 香港改裝 ?

屌你老母

又黎

屌你唔怪之得下年會赤字

70個巿民夠唔夠買起一隻狗返屋企

個個淨係留意派嗰一萬蚊

你覺得佢驚肺炎定驚你武裝革命?
幾百萬人革命 佢咪用坦克車轆撚死哂香港人囉
你升級 佢更加升級
人權法完全係0 效果
黃之風可以收檔

唔好批

推！

仆街港共

食屎狗

佢地要買裝備唔使經預算案一樣買到

繼續國際線，邊個歐美國家賣俾佢就係反人權
唔好以為有錢就一定買到歐美貨

屌你又拎香港人錢打香港人

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

快轉寄此貼文出去攻陷藍絲group，因為魔鬼就在最尾果句！！

財政司司長陳茂波宣讀2020/21財政預算案，公布的措施包括：
🥳撐企業、保就業。寬減2019/20年度100%利得稅，上限$20000
🥳寬減2020/21非住宅物業差餉，首兩季每季上限$5000，後兩季每季上限$1500
🥳減免非住宅用戶額外4個月75%應繳水費及排污費，每月減免額上限分別$20000及$150000
紓解民困
🥳寬減2019/20年度100%薪俸稅、個人入息稅，上限$20,000
🥳寬減2020/21年度住宅物業全年差餉 每季上限$1500
🥳額外發放一個月綜援、高額長者生活津貼、長者生活津貼或傷殘津貼、在職家庭津貼
🥳低收入公屋租戶代免租1個月
🥳2021年DSE學校考生免交考試費
🥳向年滿18歲以上香港永久性居民發放$10,000
🥳警務人員的津貼開支由原本預算的2.6 億，修訂為25.49 億元，增幅至9 倍。

又想靜靜雞

仆街啦

美國公司賣俾黑警

仲有

請多543個黑警至38406個
增撥3億買裝備 可能係TG/槍/防具之類
OT錢令到支出增加左22億

全部坐喺佢面前 睇佢夠唔夠膽車埋黎

屌你老母，通過左點打
好絕望
極權政府正仆街，中肺炎死撚哂佢啦

其實佢派唔派1萬俾市民，都一定會開水喉俾黑警

泛民班議員投支持或反對都一定會得失人

泛民投反對點解會得失人？
唔明

邊個賣

黑警死全家可以點阻止佢地

呢個先係重點，大部分人俾個所謂一萬spin走曬注意力，大家要做文宣，要推返呢啲資訊，我都即刻同老媽子講佢先知，佢都係淨係放attention to 回水
(Btw 係回水唔係派錢）

推呀屌，食屎啦成班港共殘種

係咪咁天真，德國收錢同支那收錢個分別
同埋架車都係散仔渣，死撚左都唔肉痛

得失on9淺黃

會有班港豬怕拎唔到一萬蚊

其實BENZ係雨傘後已經BAN撚左黑警，宜家連件都冇得買

屌你老母 唔好俾佢過 話知你D公務員 反正十個有九個都呃飯食 做野鳩鳩下

食屎啦黑警

呢隻先真

全部前線同勇武手足都係撚屌，特登加重啲狗嘅工作量同風險，唔係邊有藉口加人工

一係就吹雞星期五圍立會 如果唔係咁點姐

反對咪得罪啲想要一萬蚊既人
你贊成咪得罪啲反對擴張警賊裝備既人

燒咗嗰架呢？

：唉依家都好難請人，唯有啲錢加晒俾現有黑警喇

dllm

點解要俾錢佢買嚟俾我哋燒！

大家唔使望黎望去，一野拉到最底自然會見到

求pin：快轉寄此貼文出去攻陷藍絲group，因為魔鬼就在最尾果句！！

財政司司長陳茂波宣讀2020/21財政預算案，公布的措施包括：
🥳撐企業、保就業。寬減2019/20年度100%利得稅，上限$20000
🥳寬減2020/21非住宅物業差餉，首兩季每季上限$5000，後兩季每季上限$1500
🥳減免非住宅用戶額外4個月75%應繳水費及排污費，每月減免額上限分別$20000及$150000
紓解民困
🥳寬減2019/20年度100%薪俸稅、個人入息稅，上限$20,000
🥳寬減2020/21年度住宅物業全年差餉 每季上限$1500
🥳額外發放一個月綜援、高額長者生活津貼、長者生活津貼或傷殘津貼、在職家庭津貼
🥳低收入公屋租戶代免租1個月
🥳2021年DSE學校考生免交考試費
🥳向年滿18歲以上香港永久性居民發放$10,000
🥳警務人員的津貼開支由原本預算的2.6 億，修訂為25.49 億元，增幅至9 倍。

中大

買咗架水砲車, 用咗幾多次呀 ? 嘥咗幾多錢 ?

黑狗死全族

有一萬蚊攞 理得佢買火箭炮咩

屌佢老母又請咁多黑警返黎做打手

一蚊都嫌多啊

財赤又用7千幾萬買啲非必要嘅嘢

佢根本想綁住一萬蚊件事，一齊審議，咁民主派一定投反對啦。
跟住就建制出聲屌，屌你班民主派投反對票搞到無錢派

幫手推

推呀屌

推呢個

外國有錢賺唔通唔賺你咩

仲要係打番自己人

直接問俄佬買BMPT

賣俾佢間廠唔洗旨意喺香港有生意做

TG :
FB :
IG :
WEB:

啱啱淫夫又中咗批賊車
不過交車果度有問題，淫夫唔知點拆

班黑警真係心理變態

Diu

剩係識洗錢

本身無記錯已經有6架 理大打爆左1架 當報廢仲有5架
再多6架姐係11架
打仗都夠用

寧願唔要1皮

我寧願唔要果10K！
拉倒呢份預算案！

點同泛民講 叫佢哋做野

拉倒啦屌

無錯 多留意細節
果啲

為推「願景2030—聚焦法治」計劃預留約4億5千萬港元

都要小心

咁多架車圍住你

唔使旨意再遊行

星火嗰7千萬 變咗做軍火

佢施捨一萬俾你，同時拎幾百億去殺害香港人
就算你反對咗，佢一樣照過錢一樣照拎
邊撚個贊成份預算案，邊撚個就係殺人幫凶

認真問：有冇2500個手足去考警察？咁就可以獲得2500支槍械

錯 係買唔到
雖然財委會係有根據《公共財政條例》delegate財政司司長去批准追加撥款 但上限只係$1000萬 即係財委會批咗財政預算案後 部門要額外買貴過1千萬嘅嘢就要獨立逐項交俾財委會批

依家班狗為咗唔經財委員獨立審議 就將裝甲車條數加埋落每年capital account條數度同幾千億嘅預算案一齊過 其它部門買隻過1千萬嘅設備都係獨立交去財委會咁批 例如消防喺14年買部$1500萬嘅機場重型泡車都係獨立批而唔係就咁加埋落預算案就算 擺明就喺某啲部門有特權啦

半年洗腦太容易被同化...
即使無事你入到去就做到無間道咁
身邊嘅人岐視 入到去又扮藍絲黑警
做好小小又驚俾人發現 唔係一件易事

屌你屯地波

推推推

琛哥：祝你地係警察部一帆風順.gif

對家都有100億+黑警250億
佢大你100億先。

唔可以過

on9

尋日已經有單直接批錢俾大陸公司起防疫設施，你仲信政府會跟規距做野

Tui

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

一人多一萬都鬥唔贏啦

Benz 驚閪咩 宜家水炮銳武都係佢地
咪又係周街Benz
只要唔出聲唔回應
就可以繼續奶支那人袋底

咩車？

賊用客貨車

點解唔係個司機自己出錢買？

之前兩架都咁難打 依家6架

屌那星，根本想殺哂香港人

你2015年幾月穿越過嚟?

仲有得救
1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民主授權
3.拉布加文宣減民怨

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

真係寧願唔要個一萬

人哋兩儀生四象
閪佬波直接兩儀生八卦屌你老母

綱領( 2 ) , (3) , (4) 有咩分別???

屌喇星
裝備咁撚足仲要買車？痴撚線

我唔撚要thx✌️

要準備反坦克工具。
成型彈藥。

十個人都有十萬

BENZ應該會好快全BAN
因為政府一定會用其他部門名義揾BENZ買車

pk政府

唔撚壞都係買㗎啦

「我要派多三千！分咗黑警份錢！」

夠 請參考理大圍魏救趙

6架車，7600萬，如果有痴線佬，用100萬運6套RPG-7入黎，已經可以KO佢

東南亞1萬蚊已到可以買到1套

攞一萬蚊畀碌架裝甲車撞死你

6架M1A2都唔使7千6百萬啦

不了

買件返去自己砌自己保養？

新部門